唔出得聲點報警

情境題：你宜家畀幾個人追殺，你跑咗入間野匿埋，出囗得一個，佢地周圍搵緊你兼有人守門口，你實唔夠佢地揪，唯一可以做就係報警，但你一出聲講野就畀人發現，呢個時候點通知警察？

等佢地走佐再走 完

長知識

入間嘢搵武器一個一個反殺佢地

有樣野叫992

誰可以使用 992 短訊報警？
(1) 因聽障或語言障礙而未能使用 999 緊急求助電話；並且
(2) 已向指定登記機構登記資料的人士。

唔知吖嘛 知仲問？

992要事先登記仲要有聽障或者語言障礙先用到

992我都係而家先知

Email